【邵家臻 · 囚權之路 - 監房好讀】 簡介

【邵家臻 · 囚權之路 - 監房好讀】
簡介
Nov 26, 2020

邵家臻
439 subscribers

經常鼓勵牢內的朋友閱讀，因為閱讀能夠令人高於監獄，牢牆也許能夠限制我們的自由，卻無法限制我們的思想。

這個系列，想跟大家介紹一下我在服刑期間所讀過的書，如及它們如何協助我越過一個又一個難關的故事。

邵家臻 Social Media：
Facebook：
Instagram：
Patreon：
Youtube：